# Textos

## Notificacion del cliente

El Registro se creo correctamente.
El Registro no se pudo crear.

El Registro se actualizado correctamente.
El Registro no se pudo actualizar.

El Registro se eliminado correctamente.
El Registro no se pudo eliminar.

// El Registro no se encontro.

Archivo adjuntado
Archivo no se pudo adjuntar

# Catch
Registro no encontrado
Registros no encontrados
